2020年social work master

有冇人諗住報2020年MSW? 中大定港大難入d? 頭先睇左兩間既msw, 港大要埋高考成績（但我AL好差），想問甘系咪會影響我入學架？ 我本身有中大master degree, 會唔會中大易d?

有master又再讀msw
傳說中讀十個master都唔做嘢嘅二世祖?

傻的嗎？膠都癈事比...

你自己諗清楚
港大MSW唔係只收已有社工學歷嘅人
簡單黎講就係可以當conversion去讀
如果你本身係社會服務，HKU MSSc in SW (2年制pt)先啱你深造

中大就相反，MSSc in SW係係Conversion Master，MSW反而係1年ft/2年pt嘅深造課程

咁你直接問邊間MSW比較好，而從來冇提過兩間嘅MSSc in SW，擺明都冇search清楚，我假設你係讀十個master嘅二世祖都好正常

推
有無報左既人已經收到Offer?

早個幾星期收到HKU MSW

中大港大都有offer, 要落決定
仲諗緊

你揀左邊間最後?